日本確診人數:96 南韓確診人數:27

連衛生意識都贏埋...

馬來西亞確診：12
越南確診：10
印度確診：3

印度衛生意識贏哂

日本太左膠大愛

比鑽石XX號累事

你講幾個同日韓氣候唔同
但日本同韓國氣候接近可以比較

印度或成最大贏家

恆河救阿差

日本9成case都係隻船d人中既

隔個海都感染多過人

隻船條數好似無計入日本

恆河之力

氣候唔同唔同全因衛生意識贏哂

樓豬計埋先爭咁多, 唔計架船日韓兩邊都係廿零單叮噹馬頭

痴撚線，日本人自己都無口罩仲係咁出貨比外地人賣口罩

弱智
日本扣掉隻船得26
扣掉撤僑飛機只得16
少過南韓

本土屌到仆街

多謝香港廢老 (但19竟然冇事)

隻船130個

19 好似係上一水既呢隻船 佢成功避左

日本多大陸人到仆街
啲旅遊熱點講中文仲多過日文

就地擊沉處理啦

乘客包括1285名日本人、470名香港人、425名美國人、215名加拿大人、40名英國人、25名俄羅斯人、20名台灣人、15名以色列人和13名紐西蘭人等 及1063名工作人員。

打埋自己咩, 成架船最多係日本人

好波

架船唔計日本係WHO做法嚟，不過為咗日本cctai可以破例跟一次 啲人應該確診咗就喺船度等死唔會上岸

日本比隻郵輪刷數據喎 個度70個
減返既話日韓打和啦

岩岩睇鐵手怪傑，先知道BSL4係4級生物安全實驗室，世衛最高級別，劇中話日本2025年先有，但武漢正正就有一間，距離聲稱病毒源頭的巿場只是30公里，有人話有可能係病毒洩漏。

有研究所有卵用，啲研究員衛生意識薄弱都係好易奶嘢。

日本班弱智會搵確診者開記招

嗯？

binc

樓主又燈

樓主嗰種燈力

我唔識燈

咪推

光復香港靠你同燒山

蓋

Push

yes

binc post

係

燈力無邊

好撚燈

人命都燈到